收到蕭析,貿易戰到最後有五種可能性會出現

03:27開始

蕭生講左5種可能的outcome
1美國back down,放棄曬所有對中國的要求
2雙方達成某種中等程度的妥協或者停戰,令局勢不再惡化落去
3中國接受美國大部份條件
4構成準冷戰狀態,中美關係一直惡化
5最惡化會打核子大戰

劉細良話係五個階段,一個接一個發生

聽得多燒山真係會壞腦

夠你條gay毛睇gv睇壞腦咩,收皮啦臭gay毛

又燈 ，收山啦好無

細良分析政治真係最有料

即係買圍骰
講咗等於冇講

買大細有三種結果
大
細
圍

最大可能性係美國喺中國扶植傀儡政權

佢連搖到d骰碎左既case都講埋

我同大家講

呢場波有三個結果
贏
輸
打和

核戰

依家玩網絡戰啦⋯一野Hack咗你個導彈系統⋯已經打完場戰⋯仲駛玩核戰咩⋯⋯

同埋，以偉大中國人嘅性格，一定唔會長久戰。

一有事發生，即刻大開中門，請美軍入嚟。

中國唔係蘇聯嗰啲戰鬥民族，可以同你不停咁打落去。

最後腰斬呢？

大包圍

收皮啦

老實講2同3就最大機會
2中國輸少當贏架啦
3就正常結果

即係擇日重賽
未打完

以前高登都有好多人粉比樓主撚，而家都冇曬咁滯

我簡單d，佢今次既分析一係中，一係唔中 🥴🥴🥴🥴

我就覺得太正路反而唔會發生

蕭生嘅設想都係好正路
建基於中共仲可以維持運作
但好似無提到中共政變或內亂咁？
習帝真係坐得咁穩？
尤其是講緊劉鶴或王歧山多少有啲實力
經濟繼續差落去
之前用經濟成長堆積出嚟嘅管治認受性就會消失
地方勢力會發展成點？
一旦又有啲奶粉呀針筒呀爆炸呀嘅問題出現
城管公安機器運作唔順暢形勢就會控制唔到